有「香港手足」向Solomon Yue要求「美國」出兵攻打「中國」

香港手足Cottonmouth:
Solomon Yue, 請問第三次世界大戰會否到來? 只有戰爭才能給中國教訓. 美國要放棄香港, 也沒有問題.

Solomon Yue:
美國前總統Ronald Reagan摧毀蘇聯, 也沒有動用軍火. 學者Gordon G. Chang也指出了處罰中國的方法: 將中國逐出多個國際組織, 切斷中國在商業和外交上的網絡, 搶佔中國資產, 並在法律上起訴中國的領導人.

Ronald Reagan消滅蘇聯和打殘日本, 也沒有動用軍火.

反而美國另一前總統George W. Bush出兵攻打伊拉克.... Trump近年來都話過"攻打伊拉克"係重大錯誤.

push

我地反對一個政府唔係一個地方

Solomon Yue又再講政治ABC

美國唔會主動宣支那

Ww3唔再係用子彈

Trump鍾意經濟戰多於實際戰爭

正！！

建議一啲手足讀下書，充實下

萬惡仁為首，

脫支先有救！

Solomon Yue: 楊岳橋係英雄

所羅門爸爸

打柒小支那一定支持

咁香港一定玩撚完

唔緊要 可以砌低支那就得

二戰美國都冇主動開戰

戰不在兵
造化遊戲

列根同侵都係商業演員出身

歷史要重演，共產要滅亡

爭住比美軍解放

你會唔會翻工打鳩你嗰客

光復唔到伊拉克，但光復到蘇聯東德
中國核彈國，無可能玩實體戰
除非要真世界末日

咩我地，唔好無啦啦代表埋我
2020年啦，中華民族本身就係一個威脅

輸民意 比佢走。

唔駛理隻警犬
佢地死硬

美軍來了我帶路

當原子彈無到

邊個我地？

大巴大巴摑死白兵

所羅門又啱 老美帶起世界同支那打貿易戰支那係冇得打
一開戰美國班左膠反戰撚一定嘈

推

Ronald Reagan 總統堅勁

on9

今時今日支那人同共慘黨已經係一體
造成依家既局面支那人無一個係蘑菇

上次有人問佢攞槍 玩膠

同你好熟呀？收返個地字

的確成效大過用子彈

就好似如果全世界國家都宣佈唔再接受人民弊, 亦都唔認帳, 咁支那就永不翻生
但前題係如果宣佈人民弊係廢紙, 短期之內全球好多人嘅身家隨時小一大節甚至破產

大家幫幫手入去㩒一個制send email

懷疑陳文慧有份參加七二一襲擊市民

你快撚d去死啦

不過支那玩生化戰仲勁

偽極端撚:死左膠,又驚輸民意阿,唔用槍炮點打

蠟渣招唔夠支那鬥

生化戰搞鳩灣全世界，俄朝伊都中埋，普京同金仔事後唔一齊搵支共算帳先奇

Solomon 諗野點同兒登呀人地由英文都唔識多隻，變成宜家係共和黨要員之一，有錢有地位（其實我覺得佢個故事好似豐臣秀吉，一個賤民變成日本統治者）。佢嘅人生歷練同諗法緊係成熟好多。

最大機會都係proxy war

你咋
無一隻支那曱甴係無辜

咁養D兵黎做咩?
吹到海陸空第一有咩意思?
自己打飛機?
好奇一問

根本先進國家要出軍要搵好多藉口先唔會比人屌
支那搞到西藏同新疆咁都無人出手你都可以知道美軍係無咁易出手

我9錢1月頭已經敢講係支那發動緊生化戰，尤其從擴散估好可能用全球最盛產嘅女支播毒！！

目的：損人兼利己，攪禍西方尤其侵侵連任，插死人地股價趁低集權，解決香港問題，解決自己爆緊退休金問題，斷晒移民旅行對外投資谷內需救外匯，etc！！！

我嘅要求就唔係好高嘅啫、打到佢割讓香港就得㗎啦

係就好

其實好撚簡單，嚴格驅逐啲奶共美藉華人就得

大紀元2016年評論：特朗普可能學列根，結束中共

你咋
我支持架

我咩哋，邊個俾你代表我

老實講打唔打中國唔關我事，問題係香港之後係點

美帝從來都唔會主動出兵打一個國家, 通常都係經濟圍堵迫到對家出兵發爛再正當防衛出兵

美國唔可以主動開戰
大把左膠on99幫中國講野

原文邊有日本呀？

叫支那割讓香港999年啦

手足可唔可以唔好亂@所羅門...

正確，我地唔要蘇聯，我地要普京

-O-O

我哋？
你唔代表我

係咪得我想全部支那人都要死曬
起碼死三分二呢個地球先會安全

我反對一個政府又反對一個地方

最緊要搞死中國內部經濟等你自己內部反

全球夾埋充公晒支那既海外資產
再無晒外資廠
洗撚打咩
不過我都係想一鳩炸死晒班仆街支那狗多D

支那賤蓄就算共產黨解散都會有第2個共產黨出來 因為d種有問題

😂👌🏼

呢個所謂手足係中國網軍

不戰而屈人之兵為上著

唔洗下下打仗

又鞭
-o-o

大中華主義本身就係毒瘤

你ON9?啲小支蟲咪暴政支持者 佢地咪暴政嘅本身

黨國一體嘅專權國家最鍾意聽呢啲

我老闆試過 好爽
個客以為有幫襯就係度做乜都得？
嗰啲已經唔係客是麻煩友搞搞震

too simple
sometimes naive

我反華反中國人過喎唔撚得咩？

大中華膠現形

佢由選總統Day 1已講佢係inspired by Reagan
佢競選口號你check check

佢係100%想學Reagan Model
No doubt about that

但有concern既係
Trump未必能在2屆任期內做到Reagan解體蘇聯成就
但佢已經成為左開拓者
未來30年美國國策已定

P.S. 如果大家有玩TT，近排已經好多美國人屌Bush當年64放生中共，屌基辛格，風向吹緊回到美國歷史訪華前美中關係

侵侵在位係唔會出兵的，反而民主黨上台可能會。

如果可以消滅到支共，我唔介意同大家一齊犧牲

Solomon睇到既，中共都睇到，但中共比美國更強，中共一早已經出左手，滲透網媒扮晒外國人讚中國，控制埋WHO咁，雖然真係好無癩，但真係好有效，trump trump現在先見到就有d遲咁。

太睇得起香港人
剩係武肺已經個個大叫救命跪係度求政府做野
而唔係全力散播攬炒

消滅共狗

Push

你食三文魚食到腦生蟲？

真再屈埋支持攬炒嘅係無業無產廢青

主動開戰好似會失道德高地

我咩地？
你咋 唔係我啊

所以咪比習近平用武肺打到on99咁囉
傻鳩特朗普學人玩貿易戰玩足成年, 比習大大兩個月就收左皮, 到依家一蚊都未收到

來吧，I am ready

連登吹捧邊個死邊個

In Solomon we trust!

侵侵錯係唔記得支共係可以賤到底，只因人命係支那係唔值錢嘅！！

但比人打先就唔同講法
小學雞主席好容易刷槍走火

根本唔可以用瓦解蘇聯同瓦解中國黎做例子！蘇聯尚算有風骨，中國有d乜？

疲情之後百國聯軍追討中國先係戲肉

你真係弱智架喎
你連防禦既能力都無，唔通人地出兵打你你用外交戰黎防守呀？
正正就係因為美國軍事實力較高，所以先可以選擇用軍事以外既方法”開戰”
如果有得揀，無一個國家會想打仗

Ww4係用石頭

根本唔使打，支那班狗官個個老婆仔女喺外國，真係吹風打仗班撚樣仲唔起曬個國庫走佬咩

無辦法，文明人類根本唔會估到支那蟲有幾無賴，直頭無下限
只有香港人受害咁多年先會咁清楚支那蟲
調返轉咁講，唔使好耐，只係三年前，都好多香港人未知支那蟲咩料

到時淨得返單細胞生物又點用石頭呢？？？

白兵：泛民係鬼
我先係真正美國代理人

難得你仲信共狗會帶埋家眷走囉！！

老鳳認為仍然應該攻打蚑那
但係唔可以正式宣戰
一定要同一時間突擊全部軍事基地+核平北京
用最快時間將整個蚑共軍力消滅

成日有呢啲玩膠

仲有推動全球排蚑
發現任何蚑那移民，即場射殺

要催毀中共，唔洗用刀既！

搞唔掂，美國會棄香港搞台灣

出兵會好多傷亡，同形象受損，下策。除非中共做主動，如果吾係都吾主動出啦。全世界經濟制裁中國，符合預期。

「轉載」香港人，要做 Winter Soldier

弱智

美國可以用經濟戰逼到中國一係投降，一係出兵打美國。

中國軍隊過到太平洋當佢贏。

新廣場協議

要永久, 要為後代著想

美國：有咩著數先

我就係反對一個地方 反對中國 反對中國人
最期待係中國仆街 共產黨死清光

所以咪撚代表我

冇得救架啦

地你老母呀
你邊撚個呀企開d啦

如果話戰爭係為左政府目的而存在的一個手段
現代社會通常情願用其他方法達成目的而唔用戰爭都係好合理

就算真係要用軍事力量
都係以代理人嘅身份武裝支援盟友

肅清死黑警更加係我哋嘅責任

那怕故土夷為平地
消滅仇敵絕不退讓

等唔切肅清死黑警同驅逐熱狗

你真係天真過天真嬌

連選舉口號都係攞返列根嗰句make America great again， 講到明開拖就必須要做全套

對方有核武好難打真軍，而且世界太多左膠大愛L

但經濟杯葛方面就可以凌遲中共。

Papa Rubio
Mike Pence

Good Night, SIR

EMP 電磁攻擊徹底摧毀機動化部隊同後勤生產系統

Jm9 拉無人格批鬥Post是我等義務,.到時開打WWIII, 都上連登鞭鳩樓主

有夢想係好，中國輸就倒台滅黨，美國輸就永遠抬唔起頭比人笑紙老虎，所以根本係唔可能發生既事。

無啦啦做咩打 咁我好撚勁你好撚廢你都係無防禦能力wo

無人格：打經濟戰

口水戰

事實美國要開人波, 贏輸都蝕錢輸選票
支那一早明白滲透同輿論係民主國家大弱點

唔該，唔好係個「我」字後面立亂加個「地」字

有d尷尬

#1先係原文
#2係真實歷史

但萊特希澤最為人熟悉的，還是上世紀80年代的一段往事。當時，萊特希澤擔任共和黨列根（Reagan）政府的美國貿易副代表，成功利用美國在冷戰後期的經濟實力和影響力，贏得貿易對手讓步，減少了快速成長的新興市場向美國進口。

萊特希澤八十年代霸氣與日談判 令日失落20年

美國當年談判重標目標是日本。據說，萊特希澤曾把日本的一項方案書折成紙飛機扔回給日方代表，因這種霸氣和強硬的表現，被日方冠以「飛彈人」的稱號。

據了解，「飛彈人」事件發生在一次有關鋼鐵產品的美日談判。而正是由於這種強硬態度，萊特希澤參與的美方代表團，往後促成日本簽署「廣場協議」，結果令日本當年的經濟盛世終結、進入逾20多年的失落。

咪on9啦大支那膠

打日本唔係無用軍火架
仲死左好多人
當年比日本仔神風威過吓
最後要用原子彈

美國要玩鳩支那已經好撚大鑊
制裁佢哋，凍結高官資產，沒收綠卡，踢走晒啲留學生，官二代富二代，取消香港關係法

而家已經ww3 #wuhanvirus

戰爭 - 短期會贏選票, 長遠會俾人狂屌

George W. Bush出兵攻打伊拉克果時, 大部分美國人都支持
而家, 好多共和黨支持者都後悔伊拉克共戰爭

美國大把手段, 不戰而屈人之兵....

特別係中國領導人家族大多係美國有資產

岩, 如果支那夠膽攪多個911, 自然美國人支持出兵支那
當911 係美國自製屈伊拉克, 但同一招對支那無用, 因為支那早就滲透晒大量媒體

對唔住, 我係XX都無用撚, 美國加油

香港都應該將中國與777衙門告上海牙國際法庭.
呢下真係反人類罪行與戰爭罪行嚟.
近萬無可疑屍體發現案+一大堆警暴
武警甲由喬裝成各式人等以非法戰鬥人員身份係香港燒殺姦

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

行撚開啲啦

用銀彈

我反對一個種族

一個共產主義受害者非常明白共產主義點樣運作

問題係我哋都冇好似猶太人咁嘅國際財團支援 武裝力量

仲有唔好忘記清算攞人民幣奶共嘅國際左膠分子

用生化武器 — 肺炎

企開啲啦屌你老母

The Supreme Art of war is to subdue the enemy without fighting." - Sun Tzu

但唔易，最大嘅反對聲音反而嚟自美國本土

你睇要禁華為就知

禁華為無咩人反對
(TWITTER三毛唔計)

Pin

我 你老母

實戰會有美軍傷亡，經濟戰搞到支那長遠冇support, 軍力自然下降。